有冇人因為揀自己興趣個科讀而後悔緊？

自己讀art個類

完全諗唔到自己個科可以有咩出路
有啲後悔

早知讀專科 一定出路易d先

最近藝術館先招完ACII

調返轉 而家讀緊果科好冇興趣

條路自己揀

有得轉好轉

唔好喊

招完

其實art 真係算有前途

起碼人工以非專科嚟講算係咁
做嘅工大多唔會因為經濟情況/疫情而炒人

挑

你自己冇留意career path
未讀之前已經知嫁啦

你唔係以為一直視而不見
突然間有人會打救你阿

之前中學睇完breaking bad揀咗chem 發現原來根本兩回事 後悔到仆街 搞到dse科chem得個2

想入art related 因為其他科好似冇乜興趣能力

design ? 文案？藝術行政？

藝術行政degree選擇唔多

至少唔會被AI取代

俾心機啦做野細心、平衡唔同持份者嘅意見好緊要

加油

因為你呀sir 唔係白sir

但我有jesse成績

前幾日先有個AI畫家出完展覽

原本有興趣 讀讀下發覺又難又多野睇 慢慢變到冇癮

之前為興趣讀sw，之後發現多野做到飛起，對電腦打字多過對人，寫野多過講野，思考多過做野，好彩最後都捱過左，但讀的過程係好後悔。

策展嗰個唔係AI

Jesse會係level2咩

想讀商科 已經quit 左一次 收到商科同專科offer 最後都係冇讀商科

點解會想讀bba
吹水嘢居多，冇咩學術研究可言
根本唔應該放落大學

所謂讀bba 其實冇咩好讀
主力其實係做intern 刷cv

俾我揀我一定係專科

kongu fine arts
cu fine arts
cu cultural management
bu visual art
lingu visual studies

讀緊engine 最乞食嘅major

其實係自己唔適合讀書唔想做紙

呢10年讀藝術大把出路
大把Art admin 工
想做創作搵錢做Gallery簽約選擇又多咗
有Gallery 又要有tech, 大把tech工
自己搞studio 又得，做product、教嘢、freelance
Graphic 人做Design 嘢job 又多（呢兩年係少咗）
行Academic 最難，但院校都多咗
就算你轉做唔搵錢既創作，成名都易咗

讀緊hkdi
好後悔

唔後悔,archi適合我性格

正呀，有前途

其實都唔係嘅
話就話係理論居多
但出嚟做生意/幫公司發展都真係需要啲business mind set

何況仲有會計,finance,hr等等呢啲都係要特定知識

我都係
間學校啲安排真係好垃圾
好想轉去其他科讀

冇後悔，好鍾意學左呢樣知識，不過依家畢左業真係乞緊食

出來做嘢，好多時連興趣都冇時間搵同發展。可以喺讀書期間發現自己既興趣，認識自己，先知道自己未來想要過咩生活，所以我都冇後悔 唔好當學校係職業訓練所啦

我認知中香港大部分想讀art科嘅人都去左讀media或者design
覺得已經算易搵嘢做
graphic design又好剪下片又好做下motion graphic又好

但如果真係純讀art應該真係大獲，雖然我唔知教咩

覺得搵冇興趣嘅科讀一定好辛苦，想像唔到

比較後悔冇早啲開始

讀緊一科雖然有出路揀但唔穩既科
有時都諗緊揀專科會唔會好d

邊科

轉咩科

有
入之前充滿希望
宜家week3 先知原來要學一大堆software
自己好似永遠比唔上其他人咁

自己好似永遠比唔上其他人咁
i know that feel bro
雖然入得呢科都預咗 但係zoom上堂唔知其他人讀成點 每次assignment唔識做都喺度諗係咪得我一個咁撚蠢

語言及管理但而家後悔都冇用

睇黎大家都好後悔

深有同感
我個Instructor比完分會講埋average
發現自己低過average好多真係好sad

我都係勁後悔
好想轉工程

讀完 IT
之後唔想做 IT
結果做文職仲舒服

ive大把專科

社科真心廢 等住出嚟乞食

社工

諗下master 社工

冇揀自己興趣個科 係會冇心機上堂 不過已經冇回頭路

點解唔想做it

細細個所有興趣都係搵唔到錢
好彩jupas roll左個工程畀我, 起碼都搵到少少

你起碼有興趣讀先
我又冇興趣又乞食

讀Art好多出路個喎其實

唉屌
講起就慘慘豬
好揀唔揀揀civil

巴打same

jesse應該u

BME

真到以為自己出post

準備出嚟做sales

一開始好有興趣

讀到一半先知自己無天份

對住啲code同數睇唔明

而家yr4 capstone project 仲未開始做

年尾仲要交中期報告

總結，後悔無讀文科

畢業之後打算做文員就算

明知自己讀緊乞食科但都冇得後悔
因為我知自己唔係讀書料
唔揀有興趣嘅唔好話入u，一個sem都可能讀唔落

做sales好乞食咩 不過做唔掂就另計

讀緊旅遊

睇唔到前景🤦🏻‍♂️

Hku cs?